曹長青：特朗普和希特拉可以相比嗎？

垃圾文，佢睇既野同現實完全相反，好似去左第二個次元咁……訓撚醒未……一個被左膠思維洗腦但又扮中立理性分析咁踩trump既戇鳩。除左總結trump唔係希特拉係岩（但原因係因為佢不如希特拉簡直戇鳩）外，其他全部都垃圾內現，失實偏頗

其實真正造成美國困境，也是更迫切需要解決的，不是非法移民，而是政府剝奪人民權利：高稅收是剝奪每一個中產階級和富人擁有自己財富的權利，直接違背“私有財產神聖不可侵犯”的人類準則。大政府和巨額赤字導致每個美國家庭（四口計算）要均攤20萬美元債務，也是剝奪下一代美國人的自由發展權利。政府控制並強迫醫療保險更是剝奪民眾不購買商品權（醫保本質上也是一種商品）和大眾擁有自己找醫生的權利。奧巴馬政府對ISIS等的軟弱和外交後退，是剝奪美國人民安全的權利，更是放棄美國作為自由世界旗手的責任。

對這些真正嚴峻的問題，特朗特都不敢真正觸及。

qoute段睇下，所有提到既野trump由選緊果陣已經係重點政綱自，到依家一直高詞調搞緊，改tax reform,打isis,革新health care取替obama care……依排日日講要cut tax等美國人唔會交咁多稅，佢就話人不敢真正觸及，佢係訓撚左年半定去左第個次元呀

仲有段夠膽話咩cnn果d左膠主流媒體無點追擊trump，真係痴撚線，講得出果下好野。cnn,msnbc,nbc果d日鳩日做晒fake news咁去做鳩trump，單完全無証據既russia都玩左半年，俾人影偷拍埋cnn高層同主播講到明係nothing burger假新聞做鳩佢，仲未計其他左膠網媒全天候配合炒作假新聞去追擊trump，加埋成個hollywood由參選果日開始攻擊trump到今日。佢都夠膽死話媒體坦護trump，真係盲到痴線

另外在犯罪率上，也是黑人遠高於非法移民。

個作者既logic真係世界級

當你黑人有90%犯法好未，非法移民本身就唔合法（即係100%犯法），點撚樣高過呀